狗那個IG升得咁快 你地冇人覺得奇怪架咩

講真 我身邊都冇frd有follow條狗那
一日多成30K follower你覺得合理咩？
我就唔覺啦
比較似有人有心搞緊野 想分化
見到出面一堆心灰post你就知成功啦

回歸正題啦好嗎
825荃葵青 不見不散

825 葵青見

阻阻大家 入黎擺低死線唔該
既然無死線做唔到野就擺低死線既日期出黎

大家個個話要死線 死線呢？

我比較覺得係廢中廢老follow多d

光復香港 時代革命

825 荃葵青 等你黎食野啊
路德圍 葵廣 大把野食

Follow左 j左

一齊report 佢!

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

可唔可以唔好再推女警post

都有可能
之前啲大波台妹俾人post個ig上黎
一日都係升得一二千

呢個所謂大波狗那
明知會出鏡都著到咁
仲要個ig咁岩俾人搵到
仲要public啲相俾你任睇

咁多巧合啊？

岩 我身邊完全無人follow